到底食米線走芽菜既人係咩心態

芽菜同米線夾埋個種一爽一淋
根本將碗米線既層次昇華
走芽菜不如唔好食米線啦

走你老母
走芽菜先正

負評既都講下點解走先啦

芽菜用漂白水漂到咁白，都係不了

好腥 食芽菜好似吞精咁

芽菜係狗屎！係垃圾！
食譚仔一定走芽菜！

你又知

垃圾芽菜破壞晒米線嘅口感

唔怪得咁多精神病人
完西就食芽菜就走
諗起都痴線

關你撚事咩⋯⋯ 洗唔洗少米線又同你講呀⋯⋯

呢句中呀巴打
完西好撚難食

Sorry

岩
所以兩樣都唔食

芽菜咁腥點食 d呀姐肯定冇洗過d芽菜添

你又知佢煮食個環境好乾淨？

可能成兜都

1. 大陸芽菜狗都唔屌
2. 芽菜無味 又唔係吸湯既野好似豆卜個d
同米線夾埋一齊錯晒

難食

咁又唔洗Sor ,搵日試吓叫碗 走米線 多芽菜。

屌 你知唔知我食親譚仔D芽菜都係唔撚熟架? 生架! 苦架! 屌佢老母我而家黎食農藥食米線定係食芽菜呀? 苗僑偉都答唔撚到你啦